人類嘅存在意義係咩？

諗左好耐都諗唔到 有無人分享下

屌閪同被屌

存在先於本質

我覺得好主觀，因為每個人都唔同
有啲人成世都搵唔到自己既意義

我覺得生存基本上只為人類種族的延續
而每個人有不同的生活 再有不同的理想

有人既意義係食屌痾訓
有人既為左供層樓

生存, 繁殖, 俾外星人研究

毁滅大部分物種，重新洗牌
精煉出下一代更強悍生物

係存左嘅意義喎

姐係人類存在係為左滿足自己？

滿足自己慾望？

求解釋

咁咪姐係破壞緊自然

可以話係慾望，亦可以話係願望
只要人生有目標，達成到就會開心，覺得有意義，那怕係食屌痾訓

思考

尋找存左嘅意義

世上冇客觀生存意義，而係所有嘢都可以係生存意義，自已定義，所以可以話有又可以話冇。

個心仲識跳，冇勇氣去死，睜開眼，起身擦牙換衫翻工，繼續行屍走肉

存在意義唔同生存意義喎 各位巴打分清楚

有無人可以打死我

姐係種族的繁殖係與生俱來既責任 為人類文明延續作出貢獻

但係每個人都會有自己既生存意義 因為每個人遇到既事都唔同 佢地會找到自己既理想 為自己既人生定義

書都唔睇下就開post問？

咩都要諗意義其實好煩，想做咪做囉